[710]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(438) 14號繼續搶空白位

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

CAFE升WIZ*ONE教學

打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位

[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖

但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

lm

上堂前留個名

權f返日本今次件間條衫睇唔到f身材

新PO LM

第一頁黎明之等sunny圖海

炒exam留名

重未升到正會員lm

留名

今日仲要上堂？

果然嚟一場駡戰可以推爆po呀下!
我對櫻花係堅定同埋真心架！櫻花先係世界第一！

個po去到1000之後等咗好耐先爆

究竟台場賣左幾多秒就賣L哂

第一眼睇錯以為櫻花咁

食完飯睇到一生巴圖海 作作地嘔

無睇錯 櫻花的確

我食完飯,PO圖海了

奶

櫻

娜

奈

權

純

元

蛙

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

一個都走唔甩系列

언니 진짜nice body
언니 조금주세요

完

Con應援教學

LM

邊個先係忙內

做乜撚嘢啊

留名先

名唔ok,setting 錯？

Chiyori生日

真子 last day

mako last day仲遲過高朱
高朱真係畢得好急, 6號就完哂

武林真係趕住要人
如果唔係高朱可能仲有d畢業儀式可以做下
而家同普通mb走人無乜分別

Lm

有無收到通知先？會唔會miss左

韓站表示...

呢個咩黎

台場驗證碼

答中先有得買飛

韓站正常都買牛 外國場好難唔買

韓站一係買牛一係搵frd幫手 韓站咁有錢點會自己慢慢買飛

op在打工的時候遇到了珉週 只買了一個口罩卻拿出了信用卡 還有臉真的很小

重點 hi-touch蛙蛙仲有位

唔係失敗都有通知架咩？

佢漏左句：諗住返去加多3張 點知打開網頁發現都全sold out

無 乜__都無

櫻喵
神探比卡超其實幾好睇利申冇睇粵語ver, 因唔想見到強國譯名

純喵

班寵物小精靈整得幾靚，比卡超同奇異種子勁得意

光可愛

仲要係膠真鍾意

MLT 既後製真係睇過咁多個韓綜入面最正既

台灣飛賣曬？

眼鏡清純

一見到兩秒就出咗嚟

一係search下有無你個申請先

點樣可以search 到 打我個名？

係등업신청果到search

係

無....

會唔會係因為我鎖左所以揾唔到

其實我唔係好明個username 既規矩
我打左十個英文字 中間隔左一格 佢都係話我得4個字

就算係鎖左 但你自己會睇到自己嘅野
申請果到無嘅話 去등업리턴 search

佢果個好似呃人 我之前係五個英文字都話計兩個
但staff就話唔合規格

有 揾到
咁其實個規格係點 5個字都唔得 定係要用韓文？

我揾到我第一封信 係答問題加一張sns相 但係揾唔到其他嗰幾封 淨相既信

你張相有問題
係要重新打過再加相
唔可以就咁up相bo

即係每一個sns既相都要加返堆答案入去？

呀恩睇黎退休生活好開心

唔係
我誤會左你一開始講既野
因為我之前申請係合埋做一張相搞掂

咁我申請多次先 學你合埋一張
但係我想問個名既規矩到底係點？

其實靠咩收入?定屋企養

暱稱規定
-韓文,日語6字以下,英語8字以下,混合使用時最多只能允許8字以下.
-禁止使用可以混爲IZ*ONE成員及所屬社相關人士的昵稱.
-禁止使用除日語、英語之外的外語、分字符(空格&標點)、數字、特殊符號、輔音、元音等
(禁止單獨使用非單詞意義的英文字母、平假名、片假名、漢字)
-禁止使用其他經紀公司及其他藝人名稱的昵稱
-禁止非俗語,無法知道意思的句子,Couple類暱稱禁止

Pk了 原來佢有覆過我

之前PD48有提過佢好似係面包鋪打工,
PD48之後唔知了, 同埋之前佢好似做過夜店DJ

唔該

改返D正常nickname
唔好有成員名個d

我用自己名
咁我而家要由頭整過？

setting有得改nickname嫁如果冇記錯

改完要由頭send多次？

要

今日開始睇pd x101
睇仔真係頂唔順，悶到熄左

係悶過202, 如果講仔既話
D公司好似開始冇貨咁

冇貨好正常,咁多選秀節目,仲要通常留番最top既係自己公司

擺明就放啲新仔出黎比佢train 啦
又慳一筆 又可以賺知名度
一個唔覺意出埋道番去仲可以帶團

頭兩集正常既，算介紹下啲人咁
下集開始有舞台應該會好啲

如果我唔合相係咪第一封信 答案加一張相
之後就咁遂張相send?

逐張相reply自己個post，記得上鎖

唔係
第一個post係字
reply先再加圖
一個reply一張圖
記得每張圖都要加暱稱水印

收到 清楚明白 多謝大家答我

CJ出錢出力幫細公司養仔同教仔

有邊個可以成功拖飛機

同埋記得private返個post,
得admin睇到

好 多謝提醒

如果我仲未升一期 但都收到呢個message都係咁搞？

係 改完名再重新申請過

終於拎到支手燈
真係好兒戲

300幾真係唔值，所以我到而加都無買

純同旺財同時間出

記得改完nickname 去wizone 果到申請升級

睇con唔會唔買

支手燈一拆左都差d唔識裝返

權呢張相好gfable

拆完第一時間睇下有無少到粒波

係邊到買，我都未買

飯：你係我1 pick ~
權：うそうそ

托人係韓國買

易唔易1分為2 ,D 粒粒跌哂出黎

無跌過唔知不過個設計好有問題

fing下佢會唔會勁嘈

咩相？

喵

阿純帶無限手套用神之手

狂fing 會唔會分離

海樂大舞台

【IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in TAIPEI】票券失效公告
粉絲舉證成功加價票券序號如下：
5月12日
搖滾A區 序號127
搖滾A區 序號128

以上序號票券活動當日不得進場，若此票券與售票單位退票成功，此序號將會重新販售。

避免粉絲票券遭有心人士利用導致喪失自身權益，若持有以上公告票券但無做加價售票行為者，請私訊確認並提供票券照片及本人身份、購票相關等證明，將有專員為您處理後續事宜，謝謝。

wow

我唔會以身試法

唔該巴打

唔該曬

蛙喵

平時睇慣片

加藤鷹

純？邊忽純

日單唔同shop特典有乜分別

咁唔小心

本当本当

姐姐都唔知不過最多人訂HMV

今季X制度真係打正旗號幫手教仔

炒黃牛 抵死

想做奈子既助手

香港就無得舉報

如果希徹下首新歌搵nako/櫻/仁美做mv 女主角就好
好似佢之前首Sweet Dream咁

台場連樓上既位望落去都好似都幾近咁

好育成感覺，但班仔既質素好一般

Niconniconni

純大叫：STUPID!

即係睇運

香港自己都炒埋一份啦

做咩咁突然cap真出黎？

幾鐘意yuri 可能因為睇過其他綜藝見過佢

睇過台場主辦個fb 都好似幾好

如果店特好似akb咁 係生寫就好

我見hmv日網都話未知 可能預六月頭就會公佈
其實上次啲店特有無人真係會攞黎痴

酸

好似奶粉咁飛出嚟。。。

個台好細

見到twitter有人share我又未見過咋

sip左係電話套後面

姐係好難買

On9網，見到有飛，但係一禁就話比人快一步

新post留名

指原去左韓國玩

死泡狗

追油

2樓擺明好高，跌落去我唸死硬

但油喺東京

改名啦

指原莉乃泡樣

收下火啦

親自去左？

我？唔係

我上個月係韓國pop up買
返到酒店拆黎玩咗陣 先發現少咗hi粒波
第二日返去買咗12粒波

唔見咗波嘅wiz*one 可以問下我有冇

好呃錢支野真係
但為左應援點都要買, 唔知會唔會出version 2, 冇咁化學

奈子

拆咗一次 砌返用咗半個鐘

pish

失眠推一推

上機前推一推～～～我人在布吉都會搶飛架！

每日任務
P社

我諗應該唔會

Minjoo on the movie "The Fault is not Yours"

She appeared as a bright kid then suddenly got bullied & felt depressed like the trailer. Then her character leads the story line. Her acting felt natural tho there are scenes that are hard to watch like violence & abuse

cr. Dcgall

Eunbi looks pissed off when the staff took the fan letter from her hand so, the second time she got a fan letter she hold it tightly with two hand and as you can see the staff's hand is still approaching her. Look at her glare at the end 👀
第一封信畀個staff搶走咗
第二封信staff伸手攞 權揸到實

遊擊公演宣傳飯拍娜b 好近

知唔知而家喺香港買邊度比較平

은비까비와..가 아니라 울림즈와 함께하는
비올레타 채연이 파트 따라잡기~

#izone #아이즈원 #アイズワン
#이채연 #권은비 #김채원
唔知做緊咩 不過好好笑咁

#IZONE Fansign video report
🔗

#Sakura 3:10~4:50 translation🔽

Check out the vid for some cute Tom & Jerry + Woollimz moments too ☺️

#미야와키사쿠라 #宮脇咲良 #アイズワン #아이즈원

190503 IZ*ONE Japan 1st Fan Meeting
♪에너제틱(Energetic) ‐ 강혜원 fancam

平就唔知，信和實有得買
我見韓國有人賣到7萬2
甚至炒到十幾萬癲咗

終於

睇完監獄 點解佢地唔一早捉左肯定係黑手黨果個姐姐出黎先

玩弄佢
如果有反轉就正

節目效果

已經試過第一次就捉佢
計下綜藝效果同或者有反轉
留住佢先係好睇D

佢唔係第1輪就自爆左咩
同埋藍組贏又會比左追加票佢好唔著數

最後黑手黨贏就好笑
不過我仲係估唔到邊個係第3個黑手黨

食完飯先貼圖海
留意DATA

唔會有反轉啦
好明顯監獄唔係鬥智綜藝向
反而佢預告到話反轉反而似出賣左剩底果個係知黑

上次真係笑死 畫畫下放棄人生

所以佢地咪話可以睇下張度妍投邊個 果個就係模範囚犯

而家有電話通水
最快第2輪開始就會有知黑
難玩左好睇好多

係 實知 仲要佢地有討論時間
姐姐冇人同佢講我覺得佢唔會估到係咩

佢今次唔係都半放棄左咩

勁正係咁話佢係戰利品

👑2019 Albums with the most days at #1 on Hanteo Daily Chart so far:

1. @BTS_twt, MOTS 13 days
2. @pledis_17, YMMD 12 days
3. @NUESTNEWS, HEA 9 days
4. @official_izone, HEARTIZ 8 days
4. @TXT_members, TDC:S 8 days
5. @OfficialMonstaX, WAH 7 days
6. TAEMIN, WANT 6 days

我覺得佢地咁講完之後 度妍既行為開始難估

武林兩個玩緊violeta演嗰part

佢問有冇人見到佢果下

豬隊友

頭4有3團P社 成洙叻叻

唔識講大話既人

關事咩
做咗正會員咋喎…

係...準備搞wizone

仲有得整咩

之前唔係話可以跳㗎咩？
好似有人準會員直接做wizone

叫佢食中藥

DATA準備

奶

真

HI

讌

彩元

福佳P社賺到笑
記住對17同nu'est好d
仲有推返d女出來

唔會再搞女團架喇垃圾P

冇正會員都可以直接升wizone㗎

想成為hero既惠里

咁而家係咪要等下一期？

所以點都好俾咗錢先實冇死

放假睇j2播pd48

仲做緊？
做咁多個禮拜？

一星期一集，係咁上下啦。

今日係高朱day

得個經理人係身邊

衝埋去瘋狂自拍？

仲想入埋去一齊搭電梯

日本人韓國人comment都一齊diu 7佢

仲想一齊搭𨋢

【#IZONE】なななな、なんと😳‼️本日当店に #ひーちゃん こと #本田仁美 さんがご来店してくださいましたー‼️‼️ひーちゃんめちゃくちゃ可愛かった･･･🤔💕サインいただきましたので展開場所にて設置いたします‼️是非ご来店の上直筆サイン見ちゃってください

搵日要去睇下了

跳Violeta

想問下有無人知cashbee發貨未？

j2一集一個鐘都無，Mnet一集有成個幾兩個鐘

AOA又少一個，鳩估FNC應該放置Play
唔怪得咁快又推Cherry Bullet出來

上一季j2好似播咗大半年
決賽都分咗兩三集播

唔算快啦
呢班女本來17年就出道，後來先拖到今年
aoa之後隔咗7年先出新女團唔算耐啦

我係諗緊櫻彈會唔會比人放置play多d

下星期CB wo

會
aoa走咗個choa
舊年出首歌都勁收得
名副其實搖錢樹
話說fnc仲有隊樂隊都放置play緊

呢隻碟唔收得嘅話
應該有排先再出一次碟
當然我覺得唔係班女嘅問題而係fnc有夠廢

有人係原宿偶遇元英娜b彩元

睇完enozi
1.望到佢地套衫 先醒起買左photobook兩個月都無開過黎睇啲相
2.好鍾意感性權f唱歌果陣 可惜依家都少左機會見到
3.佢地真係成日拍片 好正 如果喵有得send片就好
4.彩元醒果下

1同你一樣DVD都未睇

隻碟我睇左1/4
彩元醒個下嗯～左聲之後cut過黎好想知係咪爆過粗

隻碟係secret time?

係呀 有d behind睇 成半個鐘既好似

之前仲吹到fnc係四大

膊頭要奶

1張gif 大家都出返黎

眼球慢慢一格格擰過來哩下真係好吸引
同CB trailer 蛙一樣

晚晚都奶

放開個女仔

14 15年AOA起飛+大神簽約嗰陣個勢的確好勁
安重根單嘢之後就下滑啦
而家班仔當曬兵
公司公關同yg無分別
更加gg

仲有蛙演

我懷念佢想講씨발

有少少想聽

懷疑先啱
呢度應該好多人排隊等俾小天使西面爆粗

原來草娥終止合約添

唔止佢一個 想聽佢地成班人爆粗

ipad排第一, 我排第二

膊頭交俾你，其他我黎

其他即係包咩呀 小妹唔明白

我果陣淨係睇左張小卡同埋個月曆係點 其他都無郁過
諗住執好書房之後擺返啲周邊同痴poster

日後再想吹捧新三大、新四大之前，唔可以淨係睇旗下藝人，真係要長啲時間觀察公司既營運同管理方式。

係喎 隻碟係咪無字幕 如果係我就真係連開都唔洗開 上網搵中字
我都想聽下佢地爆粗

Pledis 上哂位 銷量成百萬 新三大
成洙叻叻

成洙唔洗班囡囡養
班囡囡可以好好休息

所以唔好咁快吹捧big hit
得bts一隊勁，txt又未上位，仲未去到三大

頂 第一眼見到心諗做咩無啦啦鬧我

mml Jane，Nancy 同奈子去左影貼紙相，食飯

奈子有朋友約出街
櫻呢

緊係留響屋企打機啦

nako返左韓國？

是次約會左東京

佢地響日本喎

櫻話，我都冇朋友，點約

除左打機佢都無咩做 不過佢係真毒
除左mb同大家廚房班前輩 真係無韓國朋友

櫻都好忙架
要打機、追電視劇、睇漫畫
真毒性格

無敵是最寂寞
可能一約就約到Irene
人生贏家

使唔使好似志效主動握Nako咁，都係Irene主動握櫻

Irene都毒毒地

我記得係冇人講野既...最少我睇左個少少都係

志效唔係主動 係清純搭路
櫻

有訪問嫁
得仁美cut中字

嚇死

咁好既 mml都係日本

我未睇晒
睇黎個個都未得閒睇晒去

你係每日專登去睇定係有較通知？

應該有得較通知 不過你唔會想咁做因為d站會好多野更新
得閒就碌 碌晒就碌twitter ptt

jane追星成功

P社齋出男團

[#Jane]昨天在東京和兩個可愛的妹妹吃了飯和拍大頭貼😊
是奈子醬和我們的忙內Nancy
第一次吃了奈子醬推薦的菜單Akakara 超好吃❤!!
吃到了第5階段 比想像中要辣...要和我一起挑戰10階段的人..!!!ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
.
--------------------------------------------
昨天在東京和兩個可愛的妹妹一起吃了飯還拍了大頭貼。
奈子醬和我家的忙內Nancy
奈子醬推薦的店是赤からAkakara!
第一次吃但是非常好吃
吃了5段辣的水平，比想像中還要辣
想和我挑戰10段的人. wwww

nako美腿

真係偶運之後先知Jane 之前淨係認得另外3個

190513 HMV伊藤洋華堂宇都宮店更新仁美相關一則

【IZ*ONE】竟竟竟竟竟然😳‼ ️今天暱稱是hii醬的本田仁美桑光臨本店了‼ ️‼ ️hii醬真是太太太可愛了…🤔💕獲得的簽名展示在店內開放場所裡‼ ️請一定來本店欣賞親筆簽名哦💗

190513 Momoland ins story更新奈子相關

奈子(左): 可爾必思 (一種乳酸飲料)
烏龍茶(右下)
可樂(右上)

已mark住，希望之後去朝聖

ViVi雜誌徵集小圓和櫻花的問題
截止時間 5/14 15:00
在推文下評論

港女

記得蛙佢地之前係日本都有食（喵有相）

啲相太多費時quote
有張貼紙相好似係兩個人攬住nako 好得意

睇曬啲綜藝就可以睇呢個

吸血鬼咩
p到...

雙金

字幕快d出

ig有貼紙相

出左

IG

.
.
.

點解咁鍾意貼紙相對眼整到咁

貼紙相係咁仲有下巴會變尖

得d字係自己加上去

之前影過貼紙相都試過俾佢整到眼好大

nako識到朋友仔
櫻就繼續做毒撚

大眼一生妹

其實自己一個更開心

[安宥真幼犬手帳字幕組]ENOZI Cam EP.26 油油cut

全場

我仲要搵隻食指掂住自己下唇 好噁心
請不要想像

Macaroa

膠真站 整埋信用卡

偽信用卡 聽個台灣人講係

文青佳恩

Momoland nancy 同Jane

睇返采源以前個樣好Baby
唔知係咪關髮色事

可能變真信用卡，話說建行eye card有得自定卡面

法覺ENOZI Cam我睇得最多次係整野食俾彩元考試果集

鍾意既自己整張tag&go都得
仲真係可以用

相片不可/不是
包含著名的人，如名人、演員、音樂家、運動員、卡通或公眾人物

eye card宜家好似無得自定卡面
5x積分亦唔吸引

我成日以為整得

原來係咁無得用人無咩意思

NAKO同NANCY咁friend

最少彩元喎個集

奈子好勁
交際能力分分鐘勁過呀純
同MML出街玩

可能見到大家為咗彩元考試而努力覺得好欣慰, 同埋聽到彩元之歌color

翻睇幾多次都覺得呢段vlive好正

預備kcon？

冇留意有冇momoland 只係留意有冇twice

台場有退票再賣

唔知港con會唔會唱Color呢

可以睇住個mama hk先

第幾集 睇下先

P相P到咁都好過真人整到咁。

整野食俾彩元果集

MML搵佢?

個人估計nako識jane，jane帶埋nancy出黎搵nako玩。

阿jane最出名係以前做站姐

我知，追無限L。

純呢d叫逢場作戲

認唔到

頂，第一眼以為入錯po,以為你po西野七瀨

奶完膊奶全身

希望P社賺到錢下半年放少少落女團度...
比佳恩featuring下男團都好

成個氣場轉晒

聽日都係7點搶飛？ for 一期定公開

阿恩學緊畫畫 唔做featuring依d低級野

日本hmv 註冊係咪填轉運地址都可以？

聽晚7點一期 星期四7點先公開

可以

感謝

唔洗～

第一張成個女帝鄙視眾生咁

469

忙內們這系列超可愛ㅠㅠㅠㅠ
ANNYEONG? ANNYEONGZ! #1 像是妹妹的姐姐 像是姐姐的妹妹

ANNYEONG? ANNYEONGZ! #2 姐姐做的話 妹妹也跟著做

提神

全部變曬排隊黨

而家確定係咪星期五賣，快達票好似未有消息

快達票無咁快出，你等到星期四就會見到

變超級撒亞人

有d似Hani

必須收藏

mina巴冷靜少少
知你想睇一生巴賣萌

連4

金珉週
珉週招牌動作— '她的手'

※珉週'苦惱pose'?

-珉週最具代表性的動作之一說話用拇指和食指捏住下巴在說話或認真思考出現動作

珉週招牌動作— '麻花珉週'

※ '麻花珉週'?

-這個也是珉週招牌的動作之一 全身擰在一起的樣子像麻花一樣 在心情好和害羞出現動作

//很像kakaofriend其中一個角色

原來La Vie En Rose已經8900萬view
有冇機會破1億

珉週招牌動作— '苦惱pose'

※ 珉週 '苦惱pose'?

-珉週最具代表性的動作之一 說話用拇指和食指捏住下巴 在說話或認真思考出現動作

傳染成功

想睇珉週打拳動作

有時會指住個頭
咁樣

蛙真係好多招牌動作 兩隻手交叉疊真係成日見到

櫻對手好正

禾明明系絲尼

無知一問，其實日飯有冇咁做生日應援

隱藏個人技王

最後個張....

同nako d mail一樣

唔同左樣

奈子依家直頭一日都唔知有冇一封喵

ig 有櫻睇

nako 係日本唔知有冇見hkt既朋友呢

少 通常都係去生誕祭（生日公演）or握手會見or送禮物
唔係太興韓國果種

上次返日本休息幾日 有同指原櫻hkt mb食飯

頭先去左攞成員應援燈套
個包裝設計幾好 幾鍾意

條邊膠膠地 本身以為係用其他材料整

.
.
.
.
.
.
.
.
但係我仲未買手燈

放枝電筒入去算啦

之前櫻站有開團

我仲以為Apple出咗ione product

中翻指原twitter

其實天涯歌女乜水嚟

講手靚真係要提hi，手指好修長，手掌唔太厚。

真gay

油飯？

諗起twt有人自製手燈 又真係幾靚

果陣我諗住遲啲先買 點知遲下遲下就黎con都未買

因為張檯太亂 用黎擋住啲雜物

我都搵緊地方買手燈

都唔知等到佢幾時先有貨

睇晒3場會唔會好癲
有無人都係睇晒

點都唔夠3場黃牛癲

原來有同路中人

都係嗰句買到飛咪睇睇得幾場得幾場
牛就不了
搶唔到咪當去旅行

10日 葡萄

今日勢要搶返張靚企位

準備了

等牛算

邊到見到？

無得Ship

今朝睇完南亞Ver到Baby ver

有冇人今晚搶

好搞笑 又幾cute喎

除左櫻外
其他人分別唔大

有

仲諗住買添

希望唔洗山頂

搶票第二回！

大家加油

會唔會太靚講真，可惜無此人

搶唔到

終於有企位

山頂都買左先
3場齊晒

gggggggg

好得意

V

第1日山頂
第2日c區
第3日a區

企位不斷被人搶先
得山頂

有d後悔第一野入13區

13 14一堆炒家

牙真又係呢頂帽

你去唔去
想認識u

歐

我都想認識真巴

我搶唔到7號啊，得一張8號係手，焗睇8號

幾號

鼻粒暗瘡

7號 C
89坐山頂

係咪開得韓聚tg group?

好野搶唔到
我係0呀
都係繼續溫書
閪科

你唔坐山頂姐

冇晒啦

8號諗緊去唔去....
唔想坐兩日山頂
想睇頭尾兩場算...
你唔買牛？

而家睇中間場變左最戇鳩咁

唔睇有咩做
有靚位再換囉
我已經有心理準備2場山頂

諗緊
我好隨心
哈哈

殘巴邊兩日山頂

頭尾

都有好多牛 可以慢慢揀

留番日錢掃下週邊掛

錢可以解決到既問題就唔係問題

8號山頂變左戇鳩仔

終於可以J下殘巴

小妹會怕羞

買牛？

我反而覺得8號企位先係
頭尾場最有觀看價值

no，上星期用一期買

搶到咁勁

買牛！
你咁勁
實得既

有V

cls自拍

Nako?

娜b定油b

似娜b多啲

的書包的扣章

第一張油黎帶漁夫帽先係娜b

我見到書包個章以為係娜b

我唔po埋大家就認唔到
btw封mail點解得3人

可能某人跟住黎

4重加密

人間究極體....

想睇紅心心個樣

紅心綠衫大叔

其實好勁1088 788 488攞齊

佢要退款真係要快 未必個個咁快再拎到錢買公售飛

唔夠即係幾多

千伍蚊姐

1588成9頁
加埋總數分分鐘多過全部1588飛

阿媽係女人

用信用卡比姐

大把人未夠18歲⋯⋯⋯

學生黨個陣好難先拎到成幾蚊出黎睇演唱會
不過唔知而家學生係咪rich過我以前

我以前都係枱底打電話 揾人幫手買

咁咪少左競爭

唔好話話說用開嗰張好似爆quota
又con又機票又剩
未必個個尤其是學生有幾張信用卡

而家班學生好rich嫁

放心仲有一堆大陸人爭

Rich 極都要返學掛？

我都係買咗1588
好想快啲知有冇自己份

而家啲學生真係有錢
以前學生果陣想睇少時
都冇錢睇 到有錢果陣佢地已經冇活動

其實11聯站 拎得矖後排既飛 1588都應該有兩三頁掛？

得第九同第十頁冇
安全

都拎到咁多張飛

我中四嗰陣睇到girls and peace 第一次都係最後一次睇完全體

非正式統計 數完第三頁已經過三百

退款嘅都係得第9第10頁

狂賀

正 有得睇了 第9 10頁先無

有請小鳳姐

見到好多波波

咁公開發售會唔會無飛賣

好彩個時場拼盤con有去睇
叫做有見過兩次完全體

仲有大陸站呢

拎到咁多

八頁其實好誇張

咁依家total有幾多 ？
我見大陸站賣左528 唔知會退幾多
咁都應該有得計下公售淨幾多

淨係1588都三百幾張
聯站幾勁

諗諗下 如果我係唔知聯站 淨係等上網買 都唔知點算
比咁多團購

人人有con睇

唔止300幾張下化

每頁43個,8頁咪344張

你係咪無計有人買5張有人買2張

7咗
344個人

一個人最多五張

姐係公售唔洗諗有飛剩

其實都好事黎 你團購點都少炒狗過公售掛

會唔會主辦根本驚無人，俾曬飛啲站賣

主辦見到銷情，睇個勢似會加多場

啲靚既位任班站揀依家

加場風險大啲
加幾多張櫈都仲可以

會唔會有炒狗走去買團購?再放

咁爽

實有啦fatfat la

蛙奈一齊出喵

真係估唔到可以攞到咁多飛
姐係17號可以唔駛諗會搶到飛

個陣仲等緊4巡黎..點知冇黎香港
所以而家想睇con都會去

題外話 覺得而家追星好幸福
好多資源

搶788,488

我都有去睇拼盤con 好似係有埋勝利個個
跟手9月開開心心上深圳睇fan meet 點知個一日朝早就話離隊

係咪有巴打嗺人退錢呀

中學雞個陣為咗少時二巡日日lunch都勁慳
我仲keep住二巡個粉紅包氣球

中學雞個陣為咗少時二巡日日lunch都勁慳
我仲keep住二巡個粉紅色氣球

返黎坐監

暴露年齡系列

買5張個d有機

其實當check左個場係5千幾人 我就覺得唔會批得幾百張咁少 如果真係2000幾個場就應該真係可能唔會咁多飛
不過你地一開頭個個話2000幾人場 我都差d信左

套監獄真係好正唔知係有粉絲濾鏡定點 我星期日或一 就一定會即刻睇中字

我都係 見佢出中字即睇 改左規矩之後同埋佢地都開始熟 越黎越好睇

返黎之前響機場買唇膏

站長跟得好足
又入禁區影

咁都有得炒

韓寶凜係咪變埋固定

係 開傻 同幾個Gagman 依家變到同鴨好熟
一開始拍手都唔敢

娜b喺入面啲反應真係好得意
秀根同dony都好寵佢

佢同鍾旼好曖昧

唔知點解站長入禁區影就無野 普通人影就極大反應

唔係上次佢做黑手黨先會咁"曖昧"咁保護佢咩

開傻喎 同韓寶澟暖昧似多d
同鴨依家似阿呆與阿瓜

其實我都係講緊韓寶凜

識得避重就輕
普通人影既行到好埋
雖然班站長都好癲

好似普通兩個家姐攬住細妹咁

唔明你地講d名

keep到咁耐我得返佢地張bb相手幅仲係到

係咪粉紅啦啦球嗰個?

仲有錄驚人星期六

“ 大家 大家 真的以為我是小狗狗嗎？ 我是人啊！老是叮叮 叮叮（狗狗）地喊！老是小狗狗！...（被打斷）”
雖然後面又突然被拍拍下巴轉換模式說自己喜歡叮叮但這個真情流露爆發式吶喊確實讓人迷之心動... 怎麼說大概是16歲才會有的偶爾想去掙脫的叛逆感.. ？

咩牌子 我要同娜b同款

點解得10同20咁少

新飯留名
7號 8號 超靚坐位
9號 超靚企位

唉 屌你老母 信撚左范善甯條契弟 團飛得50張 冇訂到

食左幾錢牛

咁益香港人

佢自己買咁濟

好似係ysl 睇唔清楚張圖

2張自己㩒
1張係牛

我3日企 想坐一日

before after

曲線晒命

買不到坐
有張頭場企位都準備放

Hakata babies ,Tom and Jerry ,sakujin 簡潔wallpaper

所有韓con 第一日坐位是常識吧

唔係13/14區唔想坐
我廢又搶唔到

兩張都好有霸氣

：仲唔比我發現你

碌左佢個twt 鬼怪都畫得幾靚

hey,我有張頭場坐。。。想換？有無興趣。。。

直線曬命

Yujin: I used to drink Mitz but I’ve been drinking Cola lately
Hyewon: Are we allowed to say that?
: What?
: That
: Product name?
: Mmm
: HAHAHAHA 🔊
: Sorry, but there’s a logo here too
: You’re like me

原來佢地笑咁大聲係因為又爆brand名....

光北竟然會提人小心Brand Name

好似仲提左好多次其他野進步左好多佢都知

🐹: Me? I've learned a lot while I was on V LIVE
🐶: what do u mean?😅
🐹: I've learned a lot and Ive come to realize it. I am learning one by one
🐶: Right. Me too, I'm learning a lot
🐹: How can you be perfect from the beginning?

We love you kwangbae 😅

完全唔知佢邊個……

操多兩年半 返去自己開Youtube 做食播

我得返嗰條少時毛巾

成日比manager刪晒d喵同開vlive之後可能比人訓話 點都學醒左嘅

傻監係驚人的星期六第一部
好似唔係錄另一部 只係錄傻監

仲以為係另一部

咩另一部？
我睇twitter d人都話佢返去拍驚人星期六同傻瓜監獄

監獄係驚人星期六part1

韓bot唔夠搶

🐶：昨天拍攝結束kkura姐姐拿掉隱形眼鏡戴上眼鏡 我昨天也卸完妝戴著眼鏡 突然kkura姐姐過來說我們一起自拍吧 在拍自拍突然珉周姐姐也跑過來說 自己也戴著眼鏡一起拍照吧 還有一名 彩演姐姐也一起拍了嗎? 總之拍了那照片 那真的沒辦法上傳 雖然很可惜
🍴：總有一天會放出來的樣子
🐶：是這樣嗎?

放呀想睇

兪真惠元今天晚餐吃了披薩和義大利麵 惠元說真的很一般 雖然對老闆很抱歉但要表達味道的話是七歲小孩去起司農場玩 體驗做披薩 用手捏一捏亂放料上去 用微波爐熱過的感覺
兪真說還點的奶油義大利麵和橄欖油義大利麵 但沒辦法分辨出哪個是哪個

問南Sir借

清純形容得好好笑

in 4次元we trust

好似食戟之靈個神之舌話d野難食到好似猩猩喊住打心口

放工留名。。。

所以最後礙於財力所限
唔打算去
你哋加油

返工好撚攰，係靠望哩個post娛樂下

：加油！

高朱你唔係已經到咗韓國咩

po錯

高朱去咗武林
然而本人連護照都未有

生命巴

支援

又係你，法國波子推都係夜鬼

無錯

GWSN的成員Soso說，她最近通過EVERGLOW的Yiren與IZONE的Yena成為了朋友。 在最近的宣傳活動期間，他們還與Nako成為了朋友🌹

惠元最近在Fanmeeting 上見到了乃木坂46成員堀未央奈，然後和她成為了朋友。 惠元第一次見到人家覺得她太漂亮了🌹

Nako最近在日本和momoland成員 jane和nancy私下見面並且也是朋友🌹

gwsn google完笑左
清純大師

啲囡畀清純食曬啦

Nako 都食唔少

留言話 日本既鬼識韓文？

做左真品出黎

18號MLT係夏威夷矢野志保屋企直播
真應該唔會chur到有份掛

唔怪得琴日見咁多755 cap圖

大小天使推

19Kcon 趕唔切

17完Kcon既飛 18拍完MLT再飛返日本
係飛機訓 有機既話理論上係得既

應該唔會chur到咁卦

痴撚線公司

nako

官方竟然無出

羊毛公仔，拮咗幾耐

玩晒啦
玩晒啦

本身喺日本做嘢嘅話唔係冇可能
不過機票都唔平，唔會為咗嗰幾個鐘直播洗咁多錢嘅我估

其實nako先係大贏家
清純係咪想溝曬肥秋d女

nako既朋友就係ione朋友
ione朋友就係禾純b朋友
55

叻女，總之似櫻花既都食哂

eyes on yena!!!
發現你了哦

"puppies"
©sbmt41

兩日都企第一行

一山還有一山高

又一個sone打

以前少時團飛都易買到, 場大, 今次我要後日搶飛

而家搶任何野都難過果時好多

無論演唱會 波鞋 定係雜誌送果啲贈品

張bb手幅我都有係到

我都有 我係抽抽

我黃美英

小賢

權Yuri

115 第一次港場開始睇

【新聞】190515 相關新聞翻譯

[僅翻譯相關內容]
‘IDOL ROOM’CP+PD“綜藝偶像IZ*ONE安宥真的發掘…”

綜合頻道‘JTBC IDOL ROOM’是偶像和觀眾認可的國內代表性的偶像節目。自去年5月12日首播以來，最高齡偶像神話，初代嘉賓WANNA ONE，出演最多次的TWICE等眾多偶像都參演了這個節目。

在‘IDOL ROOM’一周年之際，OSEN與節目的成誌慶CP和金世熙PD就‘綜藝偶像’為話題進行了交流。

尤其是製作組選擇的有才能的綜藝偶像IZ*ONE安宥真。安宥真在‘IDOL ROOM’裡的藝能形像是被節目發掘出來的最好例子。最近她也在MBC‘我的小電視V2’擔任MC，充分發揮了綜藝才能。

-發現了特別的‘綜藝角色’
金世熙PD：有一個意外發現的愛豆朋友。以前IZ*ONE出道後的第一個綜藝是和我們一起錄製的。當時有個叫安宥真的朋友的表現很好，所以後來還擔任了MC，現在很成功。

▪️原文地址

你本命yuri?

係權宥莉諗起港場見到同名既油b就興奮想拍到佢對手紅晒

你一直都係YURI推

Yuri係正

權f如果染呢隻粉都好靚

Nako同娜b都識唔少囡
gwsn's soso (who is taiwanese) has become friendly with nako and yena through the music programs izone and gwsn have been on together

你估好似櫻咁垃圾咩

粉紅色意頭

真毒無辦法越了解櫻發覺個樣完全唔match女神樣竟然係毒L黎

有呀，機場圖

機票都改埋，唔好再加場

再加我會癲 用左成皮

搞下搞下越整越貴個行程

新玩法
唔知個翻譯搵到女朋友未

係咪有大型海外相認

我無所謂，食飯落club乜都得

DLLM

....又黎呀

mk minju

真係屌出聲那有錢

喊出黎

仲係第1次d打歌衫黎
雖然係幾靚

sm kura
hk 純

有魔法卡就得

深不見底嘅周邊坑

幾時出戰鬥卡game

奈帽

最煩既係全部要抽 同人換又費心神 一set買又傷荷包

kcon都可以出新周邊，真係唔放過每個搶錢機會。

櫻mail

恭喜各位搶現票既朋友仔

應該係啦

我諗新日單拍手會又有新生寫要課

諗會出幾多個ver.好過啦

比佢笑死
就係鍾意佢嘅反差

得閒
有日飯

無綜藝睇好難捱

Pish

真....要等星期一

我小電視先睇左第一集小小 有得慢慢煲
或者重溫下vlive/ione chu先囉

想睇返演同純果集V，但揾唔到😔

有呀

this?

有 不過要上b站

yes
但係我記得首站出之前仲有 個人製中字 唔知係咪dwl左

全部睇曬。。。。。小電視上b站睇cut啦

點解快達票個網仲未有港con資料...

個人製中字係d片段既cut黎

你有無啲咩種類嘅綜藝想睇？睇下會唔會有得推薦下
最近睇套綜藝叫「幫我找房子吧」睇到好羨慕

對對對，大感謝

其實我本身一個星期追緊好多野全部都睇曬
星期三四係最難捱

人在布吉掛住櫻幫推

黎緊有姜食堂2同金泰浩新綜
希望可以填滿少少個schedule啦

聽日應該出㗎啦

有冇bot

泡菜一間one room 月租三四千
真係平過香港好多

原來有團購，希望星期五買到

留名求bot

聽晚訓街會好d

仲有姜食堂3